年經 佔領香港 正式啟動

又到一年一度蟈慶
各大省市同胞全面進場
開始為期７日『佔領香港』行動
市民請多加忍讓包容

住上水搭火車出九龍，全程都比內地人包圍